{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_039696",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "자연과 생명박물관"
    },
    "text": "自然と生命博物館자연과 생명박물관\\n\n京畿道城南市盆唐区亭子洞住宅公園展示館\\n\n2003年5月1日に開館し、総面積は800坪です。この博物館では、世界25ヶ国から収集した1500種以上、2万点以上の珍しい自然史資料を常設展示しています。主要な展示品には、4億年前の古生代三葉虫化石や恐竜などの動植物化石が5000点以上あります。さらに、北朝鮮で初めて公開されるという、700点以上の動植物化石もあります。また、地球自然史の鉱物や宝石も500点以上展示されています。 この中には、草食恐竜プロトケラトプスの化石が含まれており、1920年に発見された時と同じようにベロシプターとの戦いを続けています。また、世界には12点しか存在しない中生代ジュラ紀のカメ化石やモロッコで見つかった白亜紀のアンモナイト、月から持ち帰られた隕石の2種類、巨大な人食いサメと鯨の骨の標本、珍しい昆虫の標本、そして、旧石器時代から人々と共に生活してきたペットなども展示されています。 さらに、恐竜の発掘に関するコーナーや、伝統文化や陶磁器についての体験学習コーナーもあります。観覧時間は夏季・冬季の区別なく、午前9時30分から午後6時までで、毎月第1・第3月曜日は休館です。入場料は、幼稚園児は5000ウォン、小・中・高校生は6000ウォン、一般の方は7000ウォンです。この博物館は、京畿道城南市盆唐区亭子洞住宅公園展示館の3階に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この博物館はいつ開館しましたか？",
            "answer": "2003年5月1日に開館しました。"
        },
        {
            "question": "この博物館の総面積は何坪ですか？",
            "answer": "この博物館の総面積は800坪です。"
        },
        {
            "question": "この博物館では何種類以上の珍しい自然史資料が展示されていますか？",
            "answer": "この博物館では1500種以上の珍しい自然史資料が展示されています。"
        },
        {
            "question": "主要な展示品には何点以上の動植物化石がありますか？",
            "answer": "主要な展示品には5000点以上の動植物化石があります。"
        },
        {
            "question": "北朝鮮で初めて公開されるという動植物化石は何点以上ありますか？",
            "answer": "北朝鮮で初めて公開されるという動植物化石は700点以上あります。"
        },
        {
            "question": "この博物館では何点以上の地球自然史の鉱物や宝石が展示されていますか？",
            "answer": "この博物館では500点以上の地球自然史の鉱物や宝石が展示されています。"
        },
        {
            "question": "この博物館ではどんな恐竜の化石が展示されていますか？",
            "answer": "この博物館では草食恐竜プロトケラトプスの化石が展示されています。"
        },
        {
            "question": "この博物館では恐竜の発掘に関するコーナーや体験学習コーナーもありますか？",
            "answer": "はい、この博物館では恐竜の発掘に関するコーナーや体験学習コーナーもあります。"
        },
        {
            "question": "この博物館の観覧時間や休館日はどうなっていますか？",
            "answer": "この博物館の観覧時間は夏季・冬季の区別なく、午前9時30分から午後6時までで、毎月第1・第3月曜日が休館です。"
        },
        {
            "question": "この博物館の入場料はどれくらいですか？",
            "answer": "幼稚園児は5000ウォン、小・中・高校生は6000ウォン、一般の方は7000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この博物館はどこに位置していますか？",
            "answer": "この博物館は京畿道城南市盆唐区亭子洞住宅公園展示館の3階に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 473
    }
}